De 'Cooee!
'was bedoeld om de aandacht van wie het was waarmee hij de afspraak had.
Maar... 'Cooee' is een duidelijk Australische huilbui en een die wordt gebruikt tussen Australiërs.
Er is een sterke aanname dat de persoon die McCarthy verwachtte hem te ontmoeten in Boscombe Pool was iemand die in Australië was geweest. '
"Hoe zit het dan met de rat?"
